Als we keken vol bij elkaar, voelde ik mijn adem komen sneller in mijn vurige wens om iets van hem.
En omdat ik van mening ben dat hij sneller en ik voelde dat hij zag dat hij sneller, ik voelde dat ik moest minder kans dan ooit om iets van hem.
"Weet je dat het nog jaren dus, meneer Jaggers?"
Meneer Jaggers schudde zijn hoofd,--in negativing de vraag, maar voor totaal negativing het idee dat hij kon sowieso moet er een antwoord op te geven - en de twee verschrikkelijke afgietsels van de twitched gezichten keek, toen mijn ogen dwaalden naar hen, als hadden zij komen tot een crisis in hun zwevende aandacht, en gingen naar niezen.
"Kom!"
